[旺角戰術討論]Be Water?

集結推進 > 哨兵發現狗隻防線 > 解散變普通市民
繞過狗隻防線 > 再集結推進/反包圍, work 唔 work?

另外, 駛唔駛有隊哨兵隊, 安放係各路口, 哨兵隊內部一個group滙報資訊, admin整理後以telegram channel 發放實時狗隻佈防(相片), mark係地圖, 咁大隊先會進退有據

集氣推推推

點解一直都係守勢俾狗當地鼠咁扑，但就冇諗過反擊既咩？你地係咪有被虐狂架…

推

Be water

游擊，敵進我退，又散又聚

日抖，最遲12點

旺角唔同金鐘, 易散易聚, 多鋪頭, 商場, 要利用地形
見到防線就散, 除非戒嚴封哂成個旺角, 否則一定可以繞過防線
不要戀戰, 靈活聚散, 令防線形同虛設, 咁就可以繼續向前推進

唔好打旺角，內街太窄，仲衰。

只可以在滿足3個條件下方可，

勇武、多人、游擊be water

缺一不可。 否則，唔好身處旺角場。

水有生水，死水

內街闊就好，窄就壞。

窄內街肯定係放速龍，空間太少，一定要邊勇武邊走 + 多人。

未圍死就要走要攞多啲氣，圍撚左多多子都食晒你

咁現場成立哨兵隊點睇, 整個telegram channel發放狗隻防線, 進退有據, 唔駛盲中中上連登求助, d狗都派臥底混入黎收風啦

集結推進 > 哨兵發現狗隻防線 > 解散變普通市民
呢個同意

繞過狗隻防線 > 再集結推進/反包圍
呢個唔同意
做呢樣嘢要有人指揮, 堅持無大台嘅群眾已經唔受呢樣嘢
況且講指揮力差佬高好多, 根本無可能做到你講嘅嘢

當中實有幾個堅持唔肯散, 有哨兵通知又有咩用?
首先要搞得掂呢班人
琴日咪有幾個堅持唔走浪費咗好多時間